整咗隻尼米茲級核動力航空母艦, 睇下似唔似

係咪好似呢?

係，但啲飛機好似太細，仲細過你條撚，放大鏡都睇唔到

其實下面喺咪你嘅肚皮

邊可能咁平

上面係樓主整既 ?

係, 下面係美國國防部比我既模型